「突發」中銀改用磚頭起外牆防護

知道啲磚比人起得七七八八

1月1日2點鐘維園見！天后A2出口

咁咪幾好，回到80年代

幫佢用磚加水泥封埋門就搞掂

弱智？提供彈藥畀人有

著火就死 成個爐咁

磚牆？有無building department既approval?

邊間

僭建喎
係咪要1823

石硤尾滙豐銀行縱火案
1994年1月10日上午約11時，朱寶光（41歲）因為不滿他的妻子離家出走，遂拿著兩罐天拿水闖進石硤尾邨第一座地下的香港上海滙豐銀行分行內，向職員查詢其妻子的下落（其妻子有朋友在該分行內工作）。該名男子疑因良久未獲回覆，便把天拿水倒在地上，並用打火機燃點報紙投向天拿水縱火。銀行內的顧客和職員立即逃出銀行外；但在櫃位內工作的13名職員[1][2]，卻因電子門鎖停電無法操作，加上後門被鎖上，逃生無門，被困銀行內，需由消防員救出。其中兩名職員當場窒息死亡[4]，其餘11名職員中，除了1名女職員生還外，另外10人分別於事發後2至21天內先後不治。

咁起法咪好似上面咁，有乜事走唔甩

木牆升級到石牆
幾時順手升埋垛牆

中銀提意磚牆果個人先至黃到發金
有浪費中銀資源又比到手足彈藥

咁咪幾好

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

起城堡啦

依張相好似好耐之前睇過喇喎，果面牆本來就係實心

仆街唔記得起城門

創造就業機會 幾好

會唔會俾人拆左再掉入去

跪求各位唔好打尖
全世界天后出入維園，天后出唔到就炮台山，北角，鰂魚涌

過到消防？

合法僭建

成個月之前已經見
屯市果間

而家點會過唔到
軍政府狀態

靜靜地唔講邊日，除非日日企住囉

應該係油塘中心

真水泥封閪

一著火 仍果層班員工走得甩 但分分鐘閃燃 玩撚死其他人

違反建築物條例

個鎖比人用膠水痴埋點算？

愛国/親中/蓝尸係有特權

俄羅斯封鎖大法？！

佢地負責磚頭封牆, 我地負責磚頭封門,幫佢加固

好似好驚

其實呢招先係就高既裝修

已進入封建時代

三隻小豬？

遲到都好，唔好打尖。等民陣計晒所有人。

搵日夜晚著反光衣做裝修佬

高牆與雞蛋嘅演繹。

圍爐取暖嘅演化版。

冇網筋,一撞就冧,多謝提供資源!

國企唔駛approval
建築署批approval之前都要攞中銀approval先

仲有要搵消防，可能有火災隱患😜。

封棺埋葬

敵面已升級做封建時代
起到石牆

我地仲係黑暗時代 生產民兵
裝界步兵都未有

比人爆得好勁？
我都係第一次睇到我po張圖，以為真突發。
啱啱google 完最耐之前見到係12月27日，3日前。

我11月30影

早排有人投訴左上過新聞
本身係要佢拆
跟住受左小小壓力就話可以暫緩

鐵板加磚

回歸前，ssp有兩單hsbc著火案，呢個其中一單

唔係，係依幾日嘅事，油塘中心間中銀

呢嗰仲係新聞？

遲d可以起埋 箭塔 同 護城河

感覺變翻90年代D銀行...

笑撚死

閉關鎖國

幫佢個門口起埋就

唔該你地唸清楚先學人講獨立

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔爭再整埋護城河

起埋箭塔就 perfect

草船借箭香港版？

寫文宣上磚牆

灣仔胡忠間中銀都整緊

紅牆、烈焰

觀塘廣場附近嗰間都係

藍絲：掘磚呀 好暴力呀 破壞香港呀

係囉 24小時站崗咪唔怕裝修囉

起埋護城河就perfect 池

咁要通知藍絲唔好入去喇

cls 一塞個門口啲員工真係會仆街

加多幾十舊封埋個門

btw,搞撚到監獄咁仲有人入去係咩心態

唔好搞中銀啊。前線好黃

想封到幾時？

幫佢封埋個門啦

北河街巴士站嗰度嗰間早排已經

加啲水泥幫佢封埋門隙

人哋一早後帝王時代啦

AOC 垛牆

用唔到衝車
得返巨投

推

為左加強中銀防禦暴徒攻擊
1月1號幫佢地封埋城門

三隻小豬

呢類磚陣
係強國拆樓好常見
估唔到香港會見到

定係成吉思汗果種萬里長城?

搵人帶水泥 磚就係街攞封門話咁易

aoc喎巴打

入去焗面包

其實搵野焊死佢門口佢仲麻煩
又入唔到去

咁都唔算潛建

銀行劫匪：屌你正呀喂！

裝防彈玻璃

石器時代升上青鍋時代囉喎。

用鈔票做柴火ge窯

化寶爐， 入面燒人民幣🤣

城堡時代

停電係因為著火而停?

政府AO 朋友教路：
封投訴信你係應該date 日期，自己set file number， serve 比業主（唔知業主可以查冊），c.c.屋宇署、路政署、地政署同消防處，仲有記得c.c. ICAC 同Ombudsman。

個佢道理好簡單，你單send 比一個部門無cc ，佢會覺得無緊要性，得我知你知懶懶閒。但去到ICAC 同Obundsman, follow up 慢d 有機會比人主動開file 查公職人員失當（BD, LD, HD 有責任主動調查呢啲unlawful / unauthorised structure, follow up 得差係失職）。

如果呢啲行開喺非大集團商場，大家可以查冊睇到邊個喺業主同有無按揭喺銀行，有嘅可以再serve 多封比mortgagee,提醒一下個landlord 。

係煩架啦，要花少少時間做。不過我哋要聽政府講絕對唔可以縱容違法行為，做良好公民。

又要俾多啲石去起

類似, 所以現時有D電鎖可以SET無電就無鎖
後門頂死真係含撚都唔掂, D客大堂想向有光方向撞玻璃走都無計

右下角個水印？咩人黎？

油塘（好似係） 呢間全玻璃

度門用磚封未?

吊你老尾堂堂大國既國企銀行，挑衰撚到過街老鼠垃撚圾

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天。

errr點解無咗行動post

石墓咁款

係！
屌佢老母個個學佢咁咪唔洗城市規劃？
間間舖都咁咪無晒行人路？

大型印度薄餅爐

中銀有睇三隻小豬的故事

一語中的

屯門嗰間整咗磚牆好耐啦

360度全部都用磚頭包圍， 咁就最安全

唔好話比我聽過到防火條例

關建築署咩事

地下冇磚而家中銀提供翻D磚

傻撚咗

呢間油塘中銀 本身全部都落地玻璃黎 邊到實心牆

咁大舊點用呀

真？原來咁多間一早改用磚

僭建

push

起多條護城河

武新玩具

好似灶底藏屍咁

真手足！多謝

一火燭就冚家剷
銀行都好d，食肆真係有機會火燭都唔撚明d人點解仲會入去食

Forged in fire

三隻小豬的故事

返去玩多次戰役啦

搵人幫手砌埋門口俾佢

而家有好多中銀都仲圍木板，得一個門口仔，外面有個橫率，如果有人閂埋道門反鎖唔知會點

1.1 維園見

紅毛泥封西

痴線

熱心市民好應該出一分力

1823？

其實成個香港，上至特首，下至管理層都好撚弱智。驚到咁不如執左佢算啦

出面會唔會加返雲石做裝飾? 好似以前o的銀行咁

縱火的41歲男子朱寶光於同年4月被最高法院（現高等法院）判處1項縱火及12項誤殺罪名成立，但基於被告精神處於失常狀態才犯案，故此僅入獄20年，後來因為減刑，已於2007年出獄
咁都有得放出黎

啲職員都好無辜下
又唔係個個都識佢老婆

草船借箭

磚牆再修鐵板
好似要報mw架喎

你哋真係轉數超快呀！一見到即刻有反應！

依加直接起爐取暖

AOC

怕示威者攻入去呀
好心幫佢封埋

再被攻就會進化

用嚟焗 pizza

冇問題返到去30年前， 香港好多嘢都倒退唔爭在呢啲垃圾。 斬腳趾避沙蟲廢柴。

識唔識㗎你平時地下個啲一開二咁用 呢啲大嘅咪一開四

咁似三隻小豬個故事

區議會搞9佢得唔得？

一著火加上撞正對鋼門壞咗開唔到就真係變相焗人肉叉燒包
消防又救唔到火，到時成幢樓又好似上次迷你倉嗰次咁就仆街

自己收自己皮
其實佢係咪等同執笠 以後都唔開架啦？

更多磚用

成塊牆拆咗去封路都得啊

正想咁講

好撚醒有得諗

真係越整越柒

入面一火燭就多得佢地唔少

其實咁樣改外圍物料，有機會與屋宇處的 Record Plan 不符，或需要向BD申請 A&A works submission. 但係而家已經開工，根據程序，屋宇署不會受理。所以好可能係僭建物。

跪求專業清算師
Location please.

利申：建築師

Great wall of china

焗Pizza?

土魔差火魔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

拆 同 加建

上次政府講左啦，部門互相合作，呢d投訢唔會理

呢間根本毛都冇少過一條

世紀帝國 木板》鋼板〉鐵閘》磚牆
城堡時代

暗黃

新·裝修三部曲：
一、折左佢
二、一開二
三、掟入去

起啦起啦

林病：特事特辦，所有政府部門讓路

1823

但佢睇落要一開八先夠細
開得黎都有排搞
又重，掉落地下唔覺意真係揼中自己/隔離
所以我先問點用

封印師

記得cc 埋保皇黨同民主派區議員（但保皇黨唔好比reference no. )！

保皇黨就算落選都有社區主任，佢唔跟進我哋作為選民大條道理list 曬佢哋不作為同散慢跟進嘅惡行。到時寄投訴信番去佢哋黨委參佢哋一本！

呢啲保皇黨一樣有派系鬥爭，我哋就利用呢啲子彈等佢哋自己鬼打鬼。

Cls 用鐵板封完再圍磚
真係唔怕死

一睇就知大陸啦